# Netcracker Frontend School

## Домашнее задание к лекции на тему "TypeScript"

### Общие требования

* Код необходимо разместить в ветке Task_9
* После выполнения задания завести merge request и отправить куратору

### Задание
 Исправить задание из домашней работы номер 5 (OOP in Javascript) таким образом, чтобы код был написан на TypeScript.
 * Использовать классы, интерфейсы, объединения типов
 * Все функции и переменные должны быть полностью типизированы
 * С использованием generics написать фабрику для создания объектов
 * Для фабрики написать декоратор, который при создании объекта будет выводить в консоль строку _"Object **ObjectType** created!"_
 где **ObjectType** - тип создаваемого объекта
 * (*) Настроить eslint и его плагины для работы с TypeScript.

### Список источников
1. [Оффициальная документация](https://www.typescriptlang.org/) 
2. [Тutorial на русском языке](https://metanit.com/web/typescript/) 
3. [Подробнее про декораторы](https://habr.com/ru/company/ivi/blog/275003/) 




 